====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Une relation renouvelée avec les sciences humaines et environnementales apparaît alors nécessaire . 2 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

